以後可以唔使去OK

長者只要在首階段參與計劃，位於天水圍、上水、元朗、長洲及東涌，合共三十四間的OK便利店內，出示長者卡，即可在無須購物的情況下，以EPS會員銀行發出的銀行卡提款，金額由一百元為倍數起，每次最多提取五百元。每張銀行卡每日最多可使用服務兩次，持卡人毋須繳付任何交易費用，易辦事期望在年底前有更多便利店提供服務。(資料由商業電台提供)

第時去OK 買嘢 前面隨時有個阿伯係前面不停打錯密碼 而你就俾唔到錢

廢老有幾可用EPS
ATM 都唔識用啦